[NBA] 聯盟規例集中討論

本身睇開足波
但年年都係某幾隊玩晒覺得好悶
所以就想知究竟有啲咩叫公平啲嘅規則

無意中發覺NBA聯盟係設定公平競爭框架算比較成熟
但自己本身唔係藍球Fans所以好多都一知半解
所以開呢個post向各位藍波迷請教吓
亦都可以畀各位足波迷了解吓所謂公平啲嘅League係點

首先想問吓球隊資薪問題
即係salary cap

聯盟應該係每年計返收入再擬訂出每隊球隊該年可以有幾多錢簽人

2019-2020 嘅球員薪金上限係$109 m美元
即係99m歐元
即84m 英鎊

而每隊最少14名球員
最高15名球員

即係呢班球員係呢一年就必須係109m 美元

如果超過109m美金係要罰豪華稅

但想問係一超過109m就罰定點？
如果有個油王大把錢
唔怕罰稅
咁係咪就可以組幾個全明星巨頭隊？

唔撚駛理 邊隊好波睇邊隊
同埋啲規則會變

好似有hard cap

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

學校停 康文設施都停
啲人就湧晒去唔停嘅中心
社區爆發岌岌可危

要求立即停止所有非緊急服務

I offer my sincere condolences to the family and friends of Kobe. 🙏🏻🙏🏻

過豪華稅就開始罰 越罰越甘
倍數上 同埋好似新班主入主要聯盟同意
應該發生唔到曼城咁既

一年比一年起孖計
比到頭3年第4年都應該去到幾十m

如果有隊波係重建中
但佢哋個勢似有機會入play off
咁其實球隊係咪望佢入唔到好過入到
因為入到play off 下年支首倫韱咪會好後？

draft pick排十幾同廿幾其實唔差得幾多掛

Okc 未咁囉
有d球隊唔tank 都有成績又選到好野

原本係
不過如果佢認真打 隊入面既新仔可以有季後賽經驗
新仔跟著班大佬認真打波 學到既野點都多過 Hea 打

籤 hea打（擺爛）支籤係可以高啲 個分別喺 有/冇 季後賽的確係大啲
但攞狀元就唔係咁大分別 因為而家個抽籤機率改咗 鼓勵你唔好Hea打去攞靚籤

最重要都係睇養成
太陽爛咗幾年
年年頭10pick 得Booker 養得出
暴龍大半隊都唔係樂透（前14）今年Siakam一場20幾分 但佢係第27順位

不過十幾 二十幾 既籤可以好大分別
好似今年小年（talent pool 好淺)
十幾你可能仲有得揀一啲有得投資既新仔 或者穩陣打入 rotation 既球員
二十幾你可能揀既球員係完全冇機會變明星 又或者要養兩年先夠班入 rotation

如果你由足球轉籃球 哩度對養新仔既概念係完全唔撚一樣

直接買隻2K玩Manager Mode 買買下人就明

暴你老母龍咩

okc一開始想tank點知打得咁好

3波定2波好似好勁

養成意思係咪啲教練或訓練員點操？

其實咁樣係好定唔好

另外咩係交易補貼？

眼光都好重要

有辣有唔辣啦